樹窿。秒回。line。心事

放低你地既心事係度啦

無人入黎

好慘 個個po都無人理
幫你推吓

毒撚不嬲無人理

有冇tg

你放telegram可能多啲人add你

乜而家d連登仔用telegram多過用line？？